痴痴地 打機姐 洗唔洗咁呀～

話說啱啱打左場Fifa proclub
喺咁比條友種族歧視
開咪喺係咁講asian monkey咩料

冇講錯呀，亞洲人就係垃圾

同你岐視支那一樣姐

有冇攞個keyboard同佢鬧交?

佢以為你係支那人姐

有時見到d人 語言係簡體中文 都會屌9佢

簡體中文99%支那人
1%馬來西亞人，但馬來西亞都奶共，所以照屌

係囉 認左佢啦我係你就
即場講sorry好難咩亞洲人就是低賤

你係咋唔好拉我落水